係地鐵唔好除口罩！係地鐵唔好除口罩！係地鐵唔好除口罩！

車箱定站內都唔好除低，最好髮型都唔好露
好重要！！！！
免費車好古怪所以要提一提

up

Push

免費車？

笑死，唔除咪俾警察查

離開地鐵站咪除囉

推

push

再推

除左呀?祝你好運

所有人開遮，互相幫大家擋住啲鏡頭，